今日衰左有啲嘢要留意！

今日得小小塞車，最主要嘅幾條路同幾區完全冇事
中環同觀塘完全冇事
特別係中環佢超級重裝甲
全街都係龜
而且成條街感覺上冇乜同路人
而且尋日係邊度開花幾點開都冇Post 講清楚
唔同時間地點都有人講
我明你哋想出其不意
但係咁樣就變咗好少人可以出到黎

大家要明想保全手足
想罷工成功
係一定要大家被罷工，係全民停工！
始終好現實呢場仗好長
資金好重要
任何一個同路人俾人炒
就少咗一個資金來源

我唔同意大家咁快又搞多次罷工
一嚟完全冇準備好
老老實實
如果冇準備去搞交通
又好似今日咁
無啦啦犧牲左一班手足

阻塞交通呢啲嘢一個人好危險
但係一大班人一齊做
呢件事就會冇咁危險
我個人認為等多個禮拜
星期日晚真係全部人都要出嚟
盡量做
始終如果地鐵冇停駛
啲隧道完全唔塞
點停工

夜晚做嘢容易過朝早
夜晚可以多啲人出
反而朝早少啲人會出

我哋需要多啲時間做文宣同準備
依家越嚟越難
但係我哋都要加油
繼續撐落去
香港人反抗！

想睇下大家點睇

推

千奇千奇唔好整
好危險架

一直唔同意即時講地點
自己人都反應唔切
曱甴部署又唔需要好耐時間

我公司今日全體被罷 85以黎第一次 已經好有進步

依家越來越少人就係呢個原因
我覺得有啲係可以分搞快閃
但係仲要活動一定要多人

＊重

你公司邊區

根本就係好多人都唔想罷工
你點整佢都係會去返工
你地到底明唔明
想要贖罪券既人多都嚇死你
佢地心中計數
會保自己先
你死你事

屌 商業區緊係唔塞 緊係少人
因為根本出唔到黎
成日話少人少人冇人罷
真係罷工個日你係西九跑馬拉松都得啦

我反而係覺得大家都唔想返工
但係就個個都怕會俾人炒

同埋如果罷工
但係交通完全冇影響
咁呢個罷工又叫唔叫做成功

哇
咁都俾D鬼佬諗到

咁咪啫係保自己囉
認咗佢啦

根本就應該落手搞商業區

唔罷工，迫人提早放工點都得啦卦...

罷工失敗啫，仲有第二個方法

其實有d意外港島狗鐵居然完全冇事
之前金鐘算細細地搞一搞都可以delay成粒鐘以上今次竟然冇

D無腦藍屍仲要好得意咁講：我一個鐘就番到工喇！

入尖咀除左康莊道口塞塞地之外海路出中環路路暢通
覺得海路附近都可以研究下落d工夫

所以最好試下工會果個方法先，如果都係小人的話…就到時先算

應該要大遊行，聚集到人又可以壯聲勢
更應該係各行各業組織工會！唔止黃金經濟圈，直程要黃金就業鏈

呢個就係現實
如果要想成功
就一定要做啲嘢
去促進

地點一定唔早講

今日都重狗都一樣塞到，政府可以承受幾多日咁樣停工，玩一星期佢以經要收皮

屌推！

點解好似冇85果日效果咁

今日入唔到tg group!!
6點幾至8點都係到9fing 好撚lost

同埋如果多d人 (即使係上班或街坊裝)都可以幫手cover做roadblock的手足？

同埋覺得應該7點就開波 7點個陣都少人

但覺得其實係幾有效 幾成功嘅

真心好似今日咁唔早講
但係有咪係咁多龜係中環

咁因為商貿區同機場係永遠春袋

中環正常，係因為啲人返唔到

Ching 你邊區

元朗

At least 港鐵塞咗都幾耐吓

兩個字
自私 都係個句 點解要勇武用條命出嚟幫你地塞路
去做一啲你應該做而又唔敢做嘅嘢

唔係分化 但事實就係事實 淆底咪認 人性嚟嘅
我都自私我都淆底架 所以我咪做唔到勇武前線 咁咪大方認
係呀 我有係其他地方好付出時間力量 文宣twitter呀咁
但呢個唔係我唔做勇武前線嘅理由 我係怕死驚拉先唔做
退而求其次 風險冇咁高嘅 做個和理非
難聽講句 就係覺得自己做得唔夠想做返多啲 都係補償嘅一種
被罷工個啲人或者都應該諗下 俾人炒係唔係咁可怕嘅事
你話你有頭家要養 有層樓要供都算
好似我咁廿幾三十 單身寡佬 大不了俾人炒 大不了無咗個牌 有手有腳
我做外賣仔我呢世都唔會餓死 大家可以為香港付出啲咩

Btw 不如focus返即時討論 遲啲先檢討返今朝嘅事?

要研究下有冇難清既野可以掉落高速
好似黨鐵咁 一掉野落路軌就走得
唔想再有手足被狗咬

其實依家係咪仲和你塞緊

今朝落到中環見到得幾個疑似同路人
仲要重防 根本做唔到任何野

其實今日既行動有幾個問題。

1) 要聚集更多既人，就要預早宣傳時間、地點，但預早宣傳PoPo就會有晒部署，結果只會令好多手足被捕，甚至中槍⋯⋯

2) 香港人真係未準備好罷工，即使個心想罷，但老闆唔畀、同事篤灰，再諗諗家人既生活，就好難罷到工。（雖然今日已經比9月既罷工進步咗⋯⋯）
其實我哋真係要思考一下，應唔應該再推呢類「不可能的任務」。我真係冇答案，可能夾硬推多十次強制罷工，第十一次就係成功既「大三罷」。但如果香港人真係死都唔罷工，手足既犧牲就會白費。會唔會搞好咗工會，然後先「大三罷」會實際D呢？

唔同意捉早宣傳

建議俾多d options 想參與嘅和理非
想幫手「被罷工」
點樣塞，幾點出黎要講清楚

觀塘迴旋處
成架狗車係度
乜都做唔到

但係因為其他區BLOCK 左
個度其實無乜車

推依個啦

⚠️群組指南⚠️
*1111並非本谷發起*
*1111並非開始無限期三罷*
有關1111行動 請去 友台
@dnlmcarrielam

目標：發動二百萬人的無限期總三罷，在籌備充足之前不會貿然發起三罷行動

最新進度
成立工會步驟
各行業Group list

籌備工會支援 請聯絡 @historywillabsolveme 或 @sellbbq
其他查詢 請聯絡 @proundtobehker 或 @sugdh

⚠️短期目標⚠️
15/11前：三罷頻道要過5萬subscribe
22/11前：新四大工會過五千申請
29/11前：第二批新工會成立

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
公海
FB
IG

agger，罷左都唔知去邊好

西營盤順撚到

其實今日都算成功

龍翔黃大仙附近都有啲作用，塞多左50%時間
大老山重嚴重，沙田落九龍啲人直情遲左個半至兩個鐘
這樣做是不對的，阻到人地搵食丫

收皮啦散水撚

Agger

重見到人RB冇手套⋯

香港人真奇怪
返小一日工都驚比人炒
係咪廢到咁

觀塘咁都話冇事？有冇落街架

第二個問題唔會解決到
根本驚比人炒而唔罷工果d就係本身能力有問題，請日假都話驚比人炒

rb 唔好用雜物
好易清

用油！倒完即走
推舊post:

多人係重點，所以咁快再搞
文宣唔夠
又唔夠organise
下次直接講時間地點
直攻中環觀塘
反正公唔公佈地點都咁多狗
而且大把鐘意返工嘅人係嗰頭

㯲錯負評
見到咁快有人叫聽日又罷
我驚好似今日咁咩都冇準備
又冇人出
又累到啲手足

其實有冇預早講都會有部署
你諗都知佢地吹雞快啲定我地

唔係想叫大家唔搞罷工只係要睇時機

香港八七成工種都係容易俾人replace 嘅
光復香港之後再諗推動其他產業發展

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，警察分辨唔到罷工嘅人及準時返工嘅人

唔認同 宜家轉打朝早戰一定係不斷快閃set rb
係自己區開花又熟路 嚟多幾次啲人一定知係邊幾個位聚人，千奇咪再網上預約被捕
正正係班狗唔知我地要去邊先可以令佢地發癲，冇部署嘅狗係奶難控制 你睇今朝就知

今日唔見得少咗人被綁架
仲要中埋槍

我唔係冷血 但香港人要親眼見到有人被狗殺先識反抗
我相信新聞冇報嘅都死咗過千人，既然都係死，至少死係鏡頭前仲有人關注 仲有人會為佢地討回公道

如果係破壞黨鐵快閃可以
但係set rb 冇得好快
快嘅話set 到啲咩
人多起碼可以保護勇武

我地已經冇左好多手足
自己嘅手足自己保護
睇下下次點樣做好啲

做得好好，好多學校已經停左